插幾下早洩 VS 半軟硬狀態插一個鐘射唔出 邊樣Sad d？

插幾下就射 Sad d：正評
半軟硬狀態插一個鐘都射唔出 Sad d：負評

無得插最sad

半軟硬插幾下就射

插住訓

打軟bin好慘

緊係半軟硬啦
爽耐啲
又可以滿足條女掛?